請記住

．感激傷害你的人 因為他磨練了你的心志
．感激欺騙你的人 因為他增進了你的智慧
．感激中傷你的人 因為他砥礪了你的人格
．感激遺棄你的人 因為他教導了你

好想問啊屌屌屌
唔好嫌我煩嫌我chur